只要有心，人人都可以係勁Fright!

根本就冇勁Fright!
或者人人都係勁Fright!
老豆老母,阿哥細佬，條女條仔，只要有心......

人人都可以係勁Fright!!!

2019年6月16日，勁Fright一定唔會令香港人失望

聽日出街見

fight